記者朋友們請入，再係咁落去香港就玩完

唔係指責你地，但問題真係唔夠尖銳，咬得亦唔夠緊

警察有做乜無做乜，大家心裡有數，呢個記者會並唔係一個替警察洗白的大會，記者係呢個會的天職就係暴露警方的謊言，曾經你地做得非常出色，例如係過期催淚彈方面，除了令警方承認有使用外，仲可以有效令警方唔敢再用

但呢幾日你地真係令市民好失望，咁多大事無一件比到壓力警方，你如何將新聞的真相帶出呢？

看看現況，警方已安插更多的紅媒來溝淡你們的提問機會和時間，你們就甘心這樣嗎？

連登仔非常樂意提供即時的支援，要一條提問專用thread？或是tg？

不是要求你們站在黃絲的一方，但我們可以一齊發掘出真相，搵番唔見左好耐的正義

麻煩推到有記者睇到

721
811

推唔郁都照推

push

push again

721 811

推

再推

幫推

其實記者唔係隊友嚟
佢地嘅職責只係報導真相

懷念利君雅

杯葛佢算啦 垃圾記者會

我知，但咁樣有搵到真相咩？

不平則鳴！
相信好多浸大新聞系畢業的記者朋友，
要記得你地係傳理學到的宗旨！

推，今晚元朗靜坐

佢地亦有責任用記者嘅權力盡力揭發事情真相。
所以當次次警方嘅答案都模棱兩可，帶記者兜圈，
更懷疑想隱瞞真相，丟淡事情，令記者/市民不再追查。
記者們更應盡自己嘅責任，靠針對性嘅發問令警方要直接回答回應問題。